今次最廢係咪荃灣?

聚到人又唔做野 其他區打到仆街 荃灣咁少狗都唔攻

運撚緊盾入去喇 仲唔做野

遊擊係唔面要急 快聚快攻快閃

最失策應該係 WTS

困左係葵芳
冇車落荃灣
行緊落去

但有班人好似拆咗何妖個議辦

黃大仙今日都唔多掂

葵芳 葵興 大窩口站都封埋

聚到人但冇咩實力

慢慢黎 唔好急 遊擊唔係陣地 唔洗打得漂亮

唔係第一次拆啦 今次5區合作D得唔得 D狗依家未重兵荃灣
依家重兵清緊黃大仙深水埗 屯門都識打 係荃灣係到柒鳩fingfing

咁pk

遊街定遊擊呀 d狗未佈好陣就要打啦 仲係到鳩流流

幫支共賀国慶

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

昨日警察不斷恐嚇大家十一唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，十一當日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

無人一出師就最top 個班 知道自己做緊乜就得

不指責，態度可以改善

黃大仙一早已經重兵

其實大家十一點到既話就聚到,但大部份係過左12點半先到,所以比黑警霸左個廣場

狗車由葵芳出

push

下次要早一至個半鐘到

荃灣全方位好多間警署

未到最後一分鐘都唔知誰贏

隔離先講荃灣搵要搵狗打,呢度又開個POST話荃灣廢
P牌分化撚

無分勁唔勁既
又唔係要打狗
今日搞到地鐵關站
大商場唔開
都幾好呀

開打緊啦屌你!!!

事實係廢 聽到TG聲即刻走 粒彈都唔知射左去邊

點解要分化?

不指責

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

恨鐵不成鋼姐 有機會唔攻

恨你老母 冷氣軍師收皮啦

機場有無消息?

又係p牌
手足出晒去到你班popo mon post狗開post

你唔落場帶隊?

我落荃灣就真係收皮啦 成班前線聽到TG聲即刻跑走

未分化

廢post

拉

帶隊又比人係大台係鬼啦 係到出POST又話MON POST POPO 咪繼續撕下旗當贏左囉

好多人無豬嘴

唔敢打就轉目標啦 唔好再呆企

請注意你嘅態度同語氣

拉 不推文回覆

屌 廢乜 你黎囉

不分化啊 打緊同一場仗 冇邊個地方係廢啲㗎

而家荃灣搞緊咩？

唔好妄自菲薄！！！！！

荃灣根本冇目標 撕完旗就鳩fingfing等比狗清

大窩口站冇狗 可行去葵涌

不可以這樣說，大家都是無私付出

大家記得不推文回覆

冷氣軍師定分化狗？
收皮啦，仲打緊仗講依啲風涼話
拉

慢慢黎,而家先3點.

唔好講笑啦 荃灣完全唔似打仗 同以往冇分別

貨櫃碼頭路有3狗車離開葵芳

拉

推

樓主POPO?
智障

tg以放

今日區區都重要 唔好再比較
無左共中一區另外幾區就會多狗

無鐵無商場 唔好再轉場

街坊接仔走 無路走

岩岩千色天橋太多街坊 氣氛緊張到 一有人跑返轉頭 就亂咁叫

攻啊

封咗5個站 走要行去青衣 上屯公？

唔好講埋啲鳩野傷手足心啦
不分化, 不割蓆, 兄弟爬山
不推文回覆

荃灣只有50狗左右

兄弟爬山 有冇份出黎既都有份各自努力

係

出得去嘅手足都唔廢
不推文

一開始又唔主動出擊 依家仲係到開遮擺陣等狗攻 冇進步過

有gear即刻俾人帶走

最廢咪你

其實其他五區都係 掩護緊
港島區 五十萬人 遊行

好撚勁wor
黑警唔敢入內街
風向又赢

唔好分化
荃灣硬起來！！

認真，岩岩發夢叫打狗，肯打既20個都冇。我作為荃灣撚好撚恥辱，你屌我散水撚/失敗撚都咁話。

肯出黎都要比樓豬你屌? 無撚野下話
打擊士氣你最撚叻啦

救人呀
縮乜鬼呀

分化POST，請勿推POST

出嚟啦 咁撚口響

一退又足2個…

出黎比人拉左啦屌你老母 自己睇下依家咩環境

有狗中左雞尾酒

拉
不分化

廢你老母
手足食左粒實彈

試下巴士, 33A, 34

p牌分化撚 唔好推

個個都係手足 個個都咁叻仔

廢咩廢
屌你老母
你講啲咁撚野對唔對得住班手足呀
凈係做冷氣軍師
要話佢地廢就落黎講
屌你老母閪

有手足響荃灣中槍

廢乜撚嘢
打機咩

最廢一定係你，出面打生打死，哩個時候開啲咁既po，麻煩後面回既記得 不!推!文!

P牌做冷氣軍師應該最勁

各有各打，點解要分邊個勁邊個無咁勁？

荃灣
第一區出狗炮車
第一區狗槍射人

上面D係今朝訓著左?睇唔到荃灣冇狗果陣班手足做緊咩?

出實彈呀ON9 點守呀

荃灣有人中槍喎

廢你老母呀廢
出得去都係手足搵命搏
點撚樣分廢唔廢
係咪捉撚晒先叫勁呀

笑撚死 今朝成班係到遊街鳩fingfing 依家人地佈晒防先打又話出實彈

成班柒頭唔肯面對現實 大部分所謂前線都只係得個守字 班黑警少人都仲守唔怪得次次都輸 嗌散水

荃灣都話廢?
手足迫到警犬開鎗

希望中鎗手足大覽過

荃灣最廢? 屌你老母
就係因為手足夠膽衝上去打狗先中槍

代全部荃灣手足講

代你老母啦 今朝冇狗又唔衝 守守守 守到D狗返晒黎先打

講撚左三個月唔好比時間D狗
今朝提撚左仲係到J畫面話拆旗好爽

我係屋企涼冷氣呀
所以點解荃灣今朝要等狗佈署呀?

我發左誓唔同任何抗爭者割蓆
不過我要同你條仆街割蓆
死撚樣快d 同荃灣被捕，中槍手足道歉

搵今朝果班撕旗手足道歉啦 係佢地話畫面好靚唔好搵狗去搵旗

on9仔一個大家記得不推文回覆

我想問衝去邊?

睇死你又係果D比我駁撚完就潛既柒頭
今朝大撚把相睇到得零散既狗係到準備 荃灣手足仲係到J緊撕旗畫面好靚呀柒頭

答到我衝去邊未?

遊擊勁撚到
收皮啦

唔撚洗遊擊 要下下回你個垃圾冷氣軍師??

係太多人咩都唔做, 而且唔夠文宣貼